[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5755)

慢

全部人贏錢

又係呢個球證，利打愛果場又係佢

跟

利狗買曼城

羊巴好波

贏贏羊好波

跟唔落 買半大算

-1K

等緊你下場

賤種蝗快入啦

皇馬6c完啦好嗎

拜仁10.5s
ATV 3.5s
成晚好撚驚

我了

葉士

好

贏贏羊

冰住

瞓咗冇睇 拜淫殺咗幾多手腳

頂多陣數錢啦

半馬 跑完 報數

輸撚哂屌佢老母

差皇6.5ss

Atv 降波啦屌

300>1300>0

頂多陣

中就贏錢 唔中都開心

絕殺，拍拍拍

就到終點啦

啊梅3-0

佢老母臭閪降班膽係扮大會個十號成場係度鳩插花

狗會app夠鐘熄機>?

狗會app入唔到

Lm

派我

我都用唔到

-8K > +3K > +2K

Web 版都入唔到

+1

屌你老母atv幾連之後就冰到完場 痴撚線

降乜撚波

睇下陣先啦衰鬼

賭波買深盤只會買下 一係skip

+2k

-5K

完未皇狗

我

260》370k > 530k

皇馬又var 又12碼 補得3

賭成日贏100蚊

qpq過關

你果條馬飛收幾多

完啦皇狗 6c ft

今晚買邊場角

三十幾個

Ok
4.5 5.5肥到傻

有啲主力又唔出 就算人腳超撚晒班都唔係下下信撚晒佢啦仲要順咗咁耐 寧願小注博下對家

屌你老咪垃圾狗會日日揀有波時間維護
又成日死ser 又細膽亂封冇即場 賠率低
唔係獨市一早過去左bet365

有大志

370k佢寫咗

想買熱刺盤需要驗腦？

馬會死ser 強制戒賭

直接屌主

等英超

聽日又整條三串七

入得翻了

足球過關 8x1
星期六 75
西維爾 (主) 對 切爾達 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.20
星期六 80
艾米恩斯 (主) 對 克萊蒙特 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.55
星期六 81
查貝利 (主) 對 圖盧茲 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.92
星期六 82
查多魯 (主) 對 索察 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.30
星期六 83
尼奧特 (主) 對 登卡基 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.20
星期六 84
巴黎FC (主) 對 歐塞爾 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.92
星期六 85
FC波城 (主) 對 格勒諾布爾 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.40
星期六 86
華倫西恩斯 (主) 對 羅德茲 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.20

$ 50.00

奧斯大大大

好撚顛 260 上 370k

曼城咁廢 想要未來了

球證食角 屌你老母

滴露蛇贏左幾多%%%%%

食得好

77？

皇馬6角？

係真係外國馬先有咁撚癲幾場過千蚊q

賭徒請繼續使用HKJC

兩條百幾兩百倍嘅qpq乘埋一齊 佢買中抵佢發

係 收錢6.5ss

熱定曼

熱

贏夠未

大家準備好比曼城撚狗未

準備好好了

阿特今年食撚左屎？

曼城

半大已準備，撚埋今次，第三次了

有！

收到

希望你可以比D指示我

熱有曼城殺手

當大家覺得係熱既時候...

有無條飛望下見識下

大船點解係熱

退post啦

真係新加玻馬

又到撚大玩嘢

馬po有

On9

阿特蘭大入波未

聖衣6.5s

奧撚多1:0

4-8 q pq
4-8 q pq
5-8 q pq
3x7

背到了

熱狗大船已上 最撚憎熱狗 贏輸都開心

好似係456場

1:30當然要支持我

頂唔順全馬 手足贏啲

仆街美職半大快到

美職極速半大

1:1

快過打丁

Daddy+主場 仲要受讓半一咁著數

買咗撚大 冇買美職

好過輸

阿特半大gogogo

點睇都唔覺得熱要受讓

原來奧撚一點開波

搵唔到既

史波寧唔出啲飛仲咁硬

美職季後都咁快半大

紐約贏埋

美職playoff場場大波

只限晚上美職

美假半大全大易撚柒到

美假買2.5B 原來係ON9左
早知屌3.5B 有2.55倍

阿特半大係咪24..

DADDY衝冠年

屌荷乙爭1球

有無人覺得曼城個陣好伏

阿古路又掛住打機無正選

呃你做乜

勁撚到

聖衣半5全5

維拉❌
聖伊天❌
阿特❌
熱刺

貪心追聖伊天6.5b
下半場停晒

唔想再睇 愈望愈傷心

hehe

點睇曼聯同巴塞？

唔敢入6.5s 班人無性

出哂佢啦，服撚左你

想跟

大字plz

挪超客連隊公廁隊都射唔入

派少少比我都好

呀特入未

海外點收呀

即買

阿古路今日唔打機？

驚左

睇好巴

第2關唔中都370k

未來熱大波100%

收到仲買10蚊仲要坡仔

新加玻都有滴露

想要曼城 但驚撚左鑊加

鏝上

中左上左岸啦

呀凸踢左半粒鐘0c?

真係阿特難大 阿里辛特又唔知做乜鳩

聖伊天啲撚樣係咪盲架 無腳射正除左入果球

阿特開左波？

你估我好有錢 我職乞 係咁上下啦

第二關中埋又可以睇樓

乞到個未來啦而家

中左有無過千萬？

屌你俄佬0:0

有

有 過百倍都係

斯巴達班傻仔

一野上岸

keep 住咁準

曼角大定角細

羊都係MG FANS

法撚
熱狗

避77奧斯大波

美職半大串左阿特半大
入未呀

反水燈愛隊？

好癲

兩場夾埋

法撚同路

輸幾注大
又變返0

第一日入波po無耐已經知道MG大名
綠字又好認

驚咩
都唔計架啦

全部冇落注既

一樣連中幾注細，大注全針

18/18 贏果d先計

唔撚係呀
阿里咁廢都入波

1點個d入波未

反左半大某條規矩 唔計

same

狙擊king狗 你我有責

你老母出場水都左補右補收撚皮啦king狗

熱狗半場都過唔到

佢好撚煩

大

條友想爆WALKER

場法甲玩半5全5

TOT 2.5s

SON!!!!!!!!!!!!!!!

HAHAHAH

熱狗GOAL！！！！

daddy

宜家得閒上黎狙擊下曹蛇同king蛇

1-0!!!! 咪撚半大手足

華拉倫加真係狗黎

場法甲同俄佬 半場之後咩都冇郁過

Son！！

燈西民勁能到

收鏝城皮

我孫

Son勁撚到

Daddy !

真
主隊係超級廢

仆佢個街撚上盤

son勁到pk

我son屈撚到癡9線

摩佬會唔會又開始守 換走兒子

光頭佬邊係摩爹果皮

得曼狗先會拎PARK同SON比

亞洲球王

熱狗

奥斯入波未！

西維１：０！！！！！！！！！

講左撚狗 笑

西維

斯巴達?

半大全大日
Cls

屌你啦意狗又半0

熱2倍主勝 allin

阿古獸：踢乜撚野丫，拿拿聲完場返屋企打ＦＩＦＡ好過啦

鏝算唔算連登大船？

違反左半大某條規矩

熱先係

中！！！！

熱狗先係

斯巴達

人地一個角球就入

0-1屌老母

華拉倫加先係

法甲10.5S 上半場7角買左,

頂唔頂到

買左上盤要ＣＵＰ ３球

魔佬同一招殺哂雙曼

魔佬防反再創新高

迪布肥射自己友

屌你買乜都開撚哂對家點撚樣賭啊

耶蘇仔好撚痛

意甲夠膽開半客

聖伊天比一球

下場買咩

cup條撚咩
禁住都唔識屌
人地一個corner搞撚掂

唔ler 地入左啦

支持

閪甲半大

[13] 西維爾 1-1 切爾達[19]

G chi

兩球都得呀

Btts

西甲秒半大

阿特難大 連角都無

半大易到

阿特入波未

閪甲4球起跳

西維達成左半大條件

曼係想比個機會大家買反cup

輸撚到户口無錢，買ATV同曼都比對面秒Goal

俄超入多粒+性e天入粒 55100

1

西甲十分鐘半大，阿特一球都冇

G

銀行戶口仲有錢

封 封封 封

亞特蘭大開咗波？

迪布尼長傳靚到

2:0 daddy

[3]熱刺 2-0 曼城[10]

熱狗2:0

offside

阿特終極冰角

唔入有撚用咩

熱炸

offside ar

越

有冇人9.5s震緊

曼洗唔洗比人禁屌到咁

法蘭克福入球睇吓

nyc個場是但入多粒先啦

自己射埋啦老孫
仲傳

奧斯3.5b 101200

如果唔傳比夏利嘅話就唔會越

條後防弱過學界

LM

H

lm

gchi

我！

斯巴達cup埋唔該

聖伊天果場 下半場 d人死撚晒？ 冇角冇入球？

奧斯 熱刺 半大全大

冠軍？

冰左35分鐘角癲撚到

性伊天入多粒派錢啊我 屌

你老母意甲0c0goal

我呀

法甲爆完 8.5 停角我屌你老母咩

聖伊天10角了

11角聖伊天

有 下半有2c

熱狗快啲半大

中

意甲忽忽地

I

S

差聖E 實有

我都想有

阿特蘭大真係一個笑話
回塘到...
波都控唔定

聖伊天正宗盲人足球 無腳中

打算跟一場all in，追得返就算。追唔返唔再賭

意甲刷下角啦屌你老母 訓醒未

呢場唔計

RB入波未呀

曼城角大硬到

呀突又玩半場0c
9.5b點搞

意甲半場0角 究竟幾on9嘅波先做到

半5全5癲撚到

Rb 西維爾

Me

曼城半場追和下半場反Cup啦

法甲半5全5，主隊根本唔想再入，半單刀都慢慢帶個波去角球旗

奧斯 熱刺 RB 半大全大

我！！

熱炸完對家入

Manc入未

鏝前場咁廢，出阿古路先有機

打緊lol

曼角細 24

好多連角鏝

曼冰到完場

聖衣半5全5勁撚到

其實阿特蘭大場波點解可以0入球0角球

問下king 狗啦要

因為未開波？

ok

威廉

阿～特蘭大
又唔刷角！又唔入波！

RB唔入法撚入啦屌

阿特係我哋仇人
阿特佢日日鬧事

曼冰冰冰冰

曼咪撚再刷角啦

奥斯入波啦！

因為莊家計好哂數

真 財不入急門

RB半大

巴黎FC

唔講都醒唔起買咗奧斯

555555555555555

半大

曼城goal

Goalllll

唔撚好炸

man city炸

差RB法撚半大

要長贏一定要穩定個心情

用埋隻手控波 唔係唔吹呀

no goal

炸

開口中

炸完熱刺入ok>?

手球

sorry

奥斯肯入波未

半大撚呢

召喚冰封俠！

有掂到手

練定個心態先

炸完係咪對家入？

好彩手球

king哥唔會輸架wor

冰

癲恩係咪傻撚左，心口控落來話手球

今時今日買大波真係搵笨柒，3球大，你預var減你1球，即係場波要5球你先贏到錢

熱炸鏝炸 到返熱入ng

哩場唔計

出18中18✅

咁多聯賽係得英超用個VAR用得咁撚柒

熱狗入就可以

但曼狗好撚惡

輸埋呢注 今晚唔玩

曼城禁屌

唔該冰住

對咗

奧斯000000000000000

1-0 ft

但輸緊丫麻，連球證都係對面Ga人，禁屌有乜用

久守必失

半大只需5分鐘

大波被炸死

甸恩成撚尻吹 斷腳啦

場場大波 買中比甲00

咁樣吹手球真係屌你老母

癲恩你幾時死？

屌你老母king狗

18中18✅

來一次奇蹟之夜

閪維爾

西維禁屌俾人入

點解佢好意思話自己100%命中

召喚半一詩

手肘控定

你心態唔好呀

意甲
1.5B 定4.5B 好

意甲9.5s穩到

both

曼城又冰

夠水位未

切爾，威廉

2.5大收錢

屌你老母死鏝狗

意甲未開波

買唔切FC巴黎睇黎係好事

曼城入真係遲早

要all in就快

曼城冰撚住

閪維快cup

針

封乜撚嘢 狗會驚到咁

Link plz

冰咩啊曼

巴黎fc半大收錢 有冇人跟

幾次羊巴出零晨一兩點比甲大波，
而我想跟果時都係咁，
所以今次避

鏝11.5大？

阿特1:0 c

又嚟西波夜 西維爾 阿特0角

羊巴半場一粒都無 通常都豬

巴黎fc半大唔跟有咩計?

冰封俠！

願您的名行走在熱狗場上

炸到半大死撚埋吊你老母

試過半0全4

認真分析系列
然後開對家

曼城冰!

呢場真係自己認真度

全下盤
成個月贏既輸9哂
仆街rb

又下盤日

冰埋落去

登卡基半大收埋

通常中果d 10分鐘內就有一粒

6666

巴賽果場識買啦

呢場細注，還好

阿特入多球

屌冰角啦求你
9.5s爆啦

狗閪維

發現迪布尼好撚鍾意刷角

買左就算啦
唔中就下場
唔好再追細

屌你老母RB

馬列斯今季咁廢

偷飛當自己 自己都冇落飛

客和

不嬲廢

癲恩真係癲線戈喎，迪迪仔比人捉到咁，吹雞完半場都唔比個罰球

但求補飛當無買過

熱狗d小動作多到

下次試下派我

鏝咁屌法 一定反cup

不嬲尻吹

[13]史柏斯亞(中) 0-0 阿特蘭大 [7]

又無半大

派我包贏十場

希望

炸兩球
迫害半大

今日乜撚野事

記得有場對利
條撚樣射失12m

希望你個名

0130全下盤

法撚頂住

年中俾甸恩累唔少

無㩒傳送

頭先直播有講，老豆半場領先68次，贏足57次，唔會比人反Cup

曼11c 可以嗎

西甲都入咁多，嚇鬼？

閪維cup了

14c

阿特入咗但0-0？

炸咗

賭賭下發現自己先係燈神今晚全輸睇唔到希望

阿特上

阿特半大

亞特睇怕一球都冇

哥迪奧拿唔掂啦 又唔出阿古路 仲想贏波

阿特求你唔好玩野 快d入

阿特難大

阿特3.5上船？

呢個on9 king狗我記得佢啱啱出現果陣我都有係連登狙擊佢，佢出啲水下下對家 跟住又話係花生注 各種所謂乜鳩不敗不敗。原來仲有人留意佢架

美職入多粒快

熱頂住 比我中一場

阿特快入

多謝你

阿特要入了

g蛇唔講得笑
補返個cup先

承你貴言

出左阿古路 25寧先

試下 阿特對家FG

下次得唔得

屌你老母美職入未

巴黎fc到底咩事

阿特5.5？

今年意甲升班馬隊隊都好爛打

屌轉數快做咩維護

馬會勁良心
唔想我地輸錢

因為我買左盤

阿特個場玩傳波？

阿特做乜尻入未

齊針

史柏fg

希望啦屌 想補飛

連續三日冇贏過盤

阿特5.5 唔中冇錢賭了

阿特0:0

下場反底

美職開大未

下場買咩？

想要多仔

巴

想問下KY去咗邊🤔

我都想要喎

奥斯我屌你老母

same road

齊反底

阿古路打撚夠機未

鏝60分鐘 1-1

70分鐘2-1

86分鐘3-1

Cup佢老母啦

巴黎fc平半盤 0:3 屌老味

曼又冰

德甲刷角

阿特4連c未

轟撚左奧斯大波

阿特比主隊贏ok?

阿特

西維2入多2球未

阿特威啦又無波又無角 完場收唔少

拜狗撚完
多狗好大機會一齊撚

阿特屌你老母1球都唔入

下半場曼開始發力?

死鏝狗肯入波未 禁屌唔入dllm

Cls啲波愈夜愈閪

2.5s可否收錢

又係迪布尼個仆街

Kdb中場黎講真係刷角機cls

阿特唔入俾人入啦屌你老母

阿特3.5b都冇屌

阿特蘭大今季回撚晒塘

補時3連C

最近4隻都係佢刷

呢d波賭到好頭痛

法撚頂住啦屌

你老未一球都冇

4C

鏝好似技窮 無咩突破

食埋阿特角

哥狗肯換未

RB入多燈俾我走盤

阿特蘭大球證食角

美職開大未呀屌

西封咩

巴黎係咪食咗屎？

都無咩分別 場西波應該無咩人追到落3.5

西維爾 rb 上

熱20

熱2-0

熱狗２：０

LO CELSO!!!!!!!!!!!!!11

熱2:0

tot 2-0

20

真係cls 平半盤比人炒

好有信心

阿特無入球你地唔跟有咩計?

摩佬你唔好又放兒子返去

2-0

希望下半場反cup

點解佢做唔到巴西龍正選 就因為佢係攻擊型龍門

真金白銀買咗仲有假？

個龍on9?
下下咁早出黎做乜尻

熱刺正氣到

已經取消關注左

艾達神兩球都比人穿大細龍，條友今晚訓唔訓得著

熱真派錢

3:0 點反 下盤就識反 上盤算9數啦

今日D波好波到咁

屌佢老母

美職好似想半2全2

阿特 打假波
戎買意假

阿特正氣，冇入球又3c

曼10.5b 好難叫

迪布尼咪撚再掂波

mc有無咁撚廢啊屌

有心就叫到

西甲鸁得未呀

維拉❌
聖伊天❌
阿特❌
熱刺✅✅
多狗

今季廢到喊

曼城冰

哥狗咩玩法 成隊二線兵

閪維 RB 快入

留力歐聯

衝左幾年你估唔累

8cft 廢撚到

Rb比多兩隻角

點解3點半會有德甲，今晚德甲買大輸到甩褲

西維爾 呢場都輸埋就唔買了

下半場靜到 又唔換人咩事啊

閪維爾請立即刷角

傻左？

入波先啦 大堆上盤ifc天台等緊佢

幫你ＴＩＣＫ定

其實曼城都好慘 成日都俾人大巴陣

好撚野啊 半6全8

仆你個街 馬會唔俾過數想點撚樣

聽日有早餐食

曼城廢撚到

rb比多兩隻角

想食

繼續冰啦垃圾曼

可止早餐啊師兄 食乜都得啦

奧斯終於1-0

奧斯goalll
仲有10分鐘入三球

奥斯！
10分鐘入多兩粒！

唔俾過數 執柒左佢啦

rb 絕殺未

西維2 入未

冇角真係世界級

奧斯11

1-1！！

曼城冰冰冰冰冰冰

奥斯 入多粒
10 1 100

俾多球我奧斯

奧斯-1

比多隻角rb

全下盤

-2奧斯

BALE知唔洗踢笑撚到仆街

奧斯大波重燃希望

又可以打Golf

條友扮傷唔想換SON

屌你由朝早輸到晚 輸左4K on9

羊巴之力！！！

奧斯黎個絕剎大波

曼城繼續冰

LAST 10分鐘 連環角啦

佢作用熱身嚇鳩人

西甲洗唔撚洗控角控到咁

殺

西維爾唔刷角點入波呀

屌，笑左

西唔似鸁到

2

笑死人咩

In安德衛we 7s!

半6全8

西甲控角不嬲高手

半2全2
Dllm

繼續冰

奧斯 全大

10.5b 派1 100

大師兄點可以落場踢 係啲細嘅先要 自己梗係等收錢

又爭一粒屌 呢幾日都係咁

3

曼城冰呀

哥狗續錢 曼城真係降班吧啦
成班䅗撚走去吊高波

熱 鏝是但比多球

幾好既前鋒肯曼城都變不射男

３：２！！！！

閪！！！！！！！！！！！

希維爾

Gel得！

閪

唔駛VAR?

真ＧＯＡＬ定假ＧＯＡＬ？？？
搵唔到ＬＩＶＥ

真糕

真goal

無人直播
全部英超
唔知咩事

真goal世界波

開波啦

似真cup

真 屌 好彩10號仔唔獨食

ME 2

閪維都識贏波

4-2

rip

哇！！！！
４：２！！！

嬴埋盤呀屌你！！！！

西甲都NBA?

荷乙 2.5s
慶祝定先
瞓覺拜拜

４：２正呀
熱狗串閪維

屌你奧斯俾多粒絕殺

閪正氣到

西維爾贏波係唔需要角

切耳成班出晒嚟咩

2分鐘2粒穿埋盤

切耳達

想知最後有無派?

LLORIS!!!!!!!!!!!!!!!

１：２ 果時４：２幾多倍

咁都唔入

補1mins

條撚樣？

rb

10!!

角大慘死

屌你仲要維護 想追都冇了

係 下次唔該一齊追擊下

屌你老母咁樣刷兩角

10c goal!!!

+3

俾埋11C求下你

神10 屌你老母

曼點睇？

10

想補飛都唔得

冇啦屌 廢撚到咁樣

穩陣

3.9

好心曼城練下斬波啦

又差一角 屌你老母 今日針左15k

係咁俾牌補得3分鐘

叫足全場 好在有補飛

曼強陣可以落手

食C

最尾開唔出角

畜生熱0C

掛住睇西 唔見2k 冇補

真畜生

屌你老母切耳西輸得好 追番幾注!!!

44k 2.5s@2.35 派錢咁派

1:2 果陣都咁熱？？？

冇普巴 可以買獌了

10.5s力頂

正正經經2:0咪算 依加嚇餐死 西維爾鸁都西過人

曼城比狗屌
下半場仲衰撚過上半

馬體會無SO9

主場,又無打少個

Daddy個樣CHOK撚到

上盤

都唔知踢乜,死都要禁區入面射

傷9咗？

有機拿熱刺首冠喎

德甲繼續下盤

哥狗

去完南美掛

維護到朝早？

中武肺啊

開完下盤係時候開下上盤

星期六係咁

中肺炎 爛返屋企

奧蘭多城？角

全日下盤 怕左唔夠膽買多仔

要隔離14日呀

唔撚係啊話 真係要驗腦呢次

曼聯有冇得諗

邊有全日下盤
勁多上盤囉

13

唔派點買0330

多仔 x 皇曼

屌你維迪斯真係格羅寧根個私家雞
上錯賊船

高海寧1:0

夏蘭特拎金童 呢場多仔應該會癲撚咗禁屌對家

上盤時間

太陽一落山係咁爆下盤

我死咗拉素利雲特阿特蘭大同曼城

今日輸到仆街

同路

一模一樣

維拉❌
聖伊天❌
阿特❌
熱刺✅✅
多狗
巴菜

全上盤咁濟

迪維cup 10 1 200

我從來唔信咩上下盤

拉素上盤喎...

祖記3.5s派錢

666

下輪要踢歐聯歐霸, 要留力呀
所以作客果D死晒

卡數 維拉 鏝 輸撚死

Bvb半大已死

車仔都要打

一陣 布魯日 + 巴塞果兩場要避
一定HEA踢

卡數咁撚廢 正常都食啦

想問下緊會維護幾耐想入錢玩

馬

你預朝早啦師兄

車仔果組出硬線啦

多快入

多快刷角

半大未

pps幫你入

多都出硬，但今場似閪

多未出呀
6-5-4-1
3隊仲搶緊頭2名

唔緊要啦thx ching唔識搞

RB派未

多仔唔對路喎...
個個白蘭特...

pps入錢好快$300以上即時

派膠多仔

傳腳波都仆街

多似針多

多無C?

重注左馬體

屌
左傳右
右傳左
快攻變慢攻
點入波點刷角?

多果場睇數據未針
2邊HEA緊
大勝唔似
似走盤

祖記

維拉❌
聖伊天❌
阿特❌
熱刺✅✅
多狗❌❌
巴菜

難得拜狗失分 多狗比啲力啦 唔撚想贏聯賽啊

德甲有得免費睇

多仔踢得好差

咁快叉定

輸左成日當個天叫我收手

1:30得3場波要派都搞咁耐

8點先會開返

2隊波都幾禮尚往來

Thx

唔洗咁快震

史柏斯亞 完全符合我細波既規矩

真架
呃你做乜尻

聞到陣阿特味

蛆13.5b有冇機會開到

睇對家攻成點

唔買朗奴高文既巴塞
成班玩野迫走條仆街都唔定

多祖太多國家隊隊員
狀態好似麻麻地

主席咪走左

49000轉盤未

荷甲荷乙半大真係唔洗諗:-

祖對家派錢？

朗奴高文必需死

安特衛普都派唔派rb先

係

關高文乜事姐
根本無人想做巴塞領隊
佢先頂住上

場德甲似有紅牌

外圍巴打諗諗佢

布魯日可以半大嗎

祖角呢

祖記角大係咪伏佐

祖又炸

邊有越位呀?

11111111111111

炸乜鳩

屌 祖記唔開即角

出達仔=炸3.5大

想問意甲班友塊面係咩事

3.5s all in

WHO RED SIN

似多仔

好耐啦

1.7比狗買 skip算

屌你老母多蒙特又唔撚入波啊

俾人禁屌

布魯狗半大

布魯日半大未

hope no

布魯日次次歐聯前一場都係HEA踢

場美職仲唔派彩

互射12碼點派

咁都無人沖入去頂...

屌
多仔真係奶野

哈化GOAL!!!!!!!!!!!!!

多

屌多仔玩完 轟左

呃你做乜尻

成堆人遊魂

我屌你 多仔

下盤night

仆街多仔

布魯日果場入未

多仔真係廢左好耐

多仔 jump

哈化仲有2.21倍 派錢

多仔個領隊要走啦

越踢越頹

瞓算

993

Dllm 多仔

條友唔識教波 人腳好無戰術

996

多仔比人禁屌到仆街，中場扲波淨係回傳

Orlando City

都係個堆球員,宜家西班牙化左,唔知點解,

1001！